摩佬告知曼聯高層：冬窗買買買！

今夏收購豪砸了1.8個億歐元之後，曼聯的整體陣容得到了提升，但摩連奴率領的球隊戰績卻是不盡如人意，聯賽與歐霸盃雙線潰敗，這讓曼聯高層感覺到了無奈。如今，冬季轉會期將至，摩連奴則是呼籲曼聯高層繼續給予資金上的支持來收購球員，明年1月繼續豪砸。

「事實上，我們需要高質量的球員，但是你不可能在一個轉會窗之內，就把所有需要的球員都收攬齊了。」一位摩連奴身邊的密友，向《每日記錄報》透露說：「我們不可能一口氣就吃進4-5名需要的高質量球星。」

又買

夏天用咁少錢點重建

仲可以買咩人？

洗咁撚多錢仲好意思串我爺爺

咁我地爺爺真係冇冠嘛

肯定繼續買買買啦
c朗筆錢都未用完

返看店睇波啦

台

佢仲有咩位要買人

教練位掛

咁即係話宜家曼班球員一個都唔得喇

有冇得直接買個冠軍返嚟

我覺得獌需要既陣應該係咁

Messi
C7 Bale Neymar
Modric Busquets
Marcelo Ramos Smalling Cavajal
De Gea

買msn 啦

清洗

大把錢啦 買黎印波衫都賺返